割韭菜

正所謂花開堪折直須折，莫待無花空折枝,
韭菜長大了當然要割

地方醫院唔係蒲田系嘅咩？

成篇野唔係講地方債就爆,
公家銀行又收緊借貸,
去借私人銀行,
借完還唔到逼韭菜去"投資"咩?